殖民政府全面打壓下，急需一場香港既「三一運動」

香港殖民宗主國支那即將訂立國安法封殺所有香港既反對運動，正式宣佈一國一制，香港成為共產支那殖民地。仲發夢話一國兩制、永瀆基本法、河水不犯井水、法治有險可守既泛民主派同熱城派可以正式收皮，因為到時只要反對黨同支那就會捉你返監獄坐返三五七年。

當殖民成為事實，獨立就是義務。以往港獨派缺乏一個決定性事件去拉攏其他派系支持香港獨立，而家國安法訂立就係一個絕好時機去統戰所有泛黃派別轉投港獨懷抱，向國際大聲疾呼香港人唔撚要一國兩制、唔撚要中華人民國香港特別行政區，香港人要既係貨真價實、獨一無二既香港國。

不過實際上要點樣執行向世界宣告香港人追求獨立既決心，我認為可以向回顧返歷史，效法亞洲被壓迫民族爭獨立典範---韓國抗日「三一運動」。稍為讀過下歷史都知日清戰爭後朝鮮成為日本藩屬、繼而到日本保護國、最後被日本正式殖民既歷史。而韓國人波瀾壯闊，爭取獨立既歷史過程我認為所有立志香港獨立既人都係應該要學。

簡易交代下三一運動：

從政治角度睇，「三一運動」係完全失敗既，因為韓國人既爭取唔到國際社會支持，同時又冇辦法透過抗爭去打倒日本殖民統治。但從歷史角度去睇，「三一運動」係史無前例最成功既一場獨立運動。呢場運動成功凝聚韓半島上既民族主義力量，得到廣大韓國群眾既支持，令日本殖民政府既正當性近乎消失。獨立宣言既宣告同接踵而來既全國抗爭運動向世界表示韓國人拒絕日本殖民統治同時，亦唔會再接受君主制（因為韓國皇室企左係日本個邊）。

「三一運動」失敗後，大量韓國獨立人士流亡海外繼續從事獨立復國運動，佢地紛紛建立左自己派系既臨時政府，有七個臨時性的韓國政府先後成立。當中最出名、影響最深遠既係位於上海既大韓民國臨時政府，大韓民國臨時政府建立左日後大韓民國既法統，同時積極為韓國人係海外爭取盟友，令二戰結束後大韓民國迅速成為美國係東北亞既重要盟友。不少歷史學家都認為「三一獨立運動」標誌現代韓國的誕生。

我地可以預料國安法訂立後支共同港共會全面打壓任何不願為奴既香港民族，所以任何有獨立意志同自由意識既香港人都應該要明白只有香港獨立先係唯一出路。趁國際視線而聚焦係香港既時候，我輩應效法1919年既韓國人，策動一場香港式既「三一運動」並起草一份「香港獨立宣言書」，正式向世界宣告香港人唔會再接受支共既殖民統治同一國兩制，今後只會為建立獨立自主既香港國而努力。而有能力既獨立志士亦應盡快到海外建立流亡政府，替日後既香港國建立道統，同時爭取外國支持。同時希望泛民主派及其支持者盡快拋棄對支共同港支既幻想，國安法下，你我都係港獨份子，都係分裂國家既大逆罪人。

香港獨立，唯一出路

推

Push

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力
賭美國守香港嘅決心

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
成件串埋港共 黑警 紅官 賣港狗（開始有狗話佢地只係奉命行事奉命賣港殺人？）

共產黨以一國一制搞亂香港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手
變新疆2.0

push

武肺令世界局面重新洗牌，係個好機會黎

趁立法前再推一下